我諗某d人應該分清咩應該討論 咩唔應該

竟然呢到有人貼返被強姦受害者嘅相出來
私人相 影片cap圖

我諗有d嘢大家應該清楚 係唔應該討論
唔應該提起
但個post入面竟然可以個個讚好

原來lihk同5p差唔幾

係呀 講緊你呀 CP#

含撚啦你